悶了，你出題我畫（小一畫功）

就返工，會抽到時間但唔會秒覆。好悶，想搵啲嘢搞。

畫功示意圖

鄭欣宜

小你咩，打大佬

我過名

巴斯光年

咸蛋超人

你個名？search完得啲國畫，趣趣地畫住幅先

冇咩靈感，有個陣畫靚啲

ko

孽瘤與淋病

咸蛋準備好

呢隻嘢

畫得好靚wor

我畫就真係你張示範圖咁

八哥狗加隻豬仔

威啦，比你起雙飛

閪

出題: 相煎何太急

有朋自遠方來 非奸即盗

大波令女

返緊工唔畫得衰嘢

老師所言甚是......

Re zero emilia

正

黑絲cosplay 要魚網

異形

夠唔夠大？

你自己打番啲交叉ok?

我個名

肥桃

屌老母

咁改要 米奇老鼠

對唔住，對日本動漫畫法真係冇研究，唔太喜好畫，但我盡力了

ok

我有諗過係咪平井姚

有畫面未

minions

好囉，我自己打番

差啲想畫bam圖

Mk樹葉

華麗轉身

讓女人心擔驚受怕！

我唔是好明，我係咪miss左啲大件事？

畫我用緊觸手魔法整女騎士

well , 有咩轉身華麗得過佢？

sorry , 唔識畫h漫。

我個名plz

[img]圖片網址[/img]

想點？

貓頭鷹呢？

阿榮thanks

你今晚畫多次
我要「閪」

屌你

你講陰道陰唇陰門陰核包保佢唔會畫錯

一隻在屌老母的狗

出題: 丹尼士柏金捧世界盃

*現實冇捧

清楚喇掛

腦魔

吾射不亦精乎？

我畫得仲廢過小一

咪有道門裏面有個西字
欣賞樓主跳脫思維

神探伽利略

唔錯

你地可唔可以正經啲

冇睇波，求其search

原圖

惟手熟爾

elmo

我有心機個陣可以畫得仲靚

樓主畫風好過癮,亂中有序

mmm...最近有個post有it狗h漫

推

hi

畫左啦盲 撚

689

好耐之前畫過post上ig

打邊爐情景(最好枱面食物豐富啲)

葉劉

似雲爺爺

自畫像

我同frd出緊去打邊爐

上面畫左

由於糟糟子同frd出緊去打邊爐，所以未畫個啲巴打可能要等一等或者明早再續，總之有拖冇欠......

我走數嘅話你老母比狗屌，ok?

認真，樓豬都畫到有啲攰，食埋嘢返到屋企都好夜，麻煩大家屌細力啲

慢慢食 等你

btw 我老母 not ok

史迪仔

美國總統trump trump

千與千尋

又毒又不良嘅矛盾感皮已正

我個名
感激你，多謝

好彩我食爆咗

真島

痴撚線
好撚正啊頂你

上水永發

咁你都知

小一算唔錯 樓豬加油

臨訓前偷畫幾幅

我係華仔又同你講咩

係床上畫，唔係幾舒服，有啲唔似，似刃牙入面個侵侵

訓先

thx ching

單戀

樹熊攬住隻雀仔

OK

知唔知神仙保母，我諗起yondu

出題: 不了

我個名得唔得

呀婆鳳爪

OK, 粗重嘢自己嚟

唔知是咪呢個?

我諗你都係想要啲唔正經 , OK比你

我其實hea左你 , sorry

屌，最撚易畫係呢個

乜撚嘢縫地?

食蟲

畫你自己畫緊你自己畫緊你自己

上坂堇

小飛俠阿童木

比卡超

KO!!!!!!!!!!!!!

不了

超級超級超級鍾意睇人在野

留名

草草起貨，唔花時間畫似佢
你張圖睇唔到

J

ok la

黑洞

蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪十六嘩佬風油呔垂直升降連鐳射彩色洗衣乾衣腐蝕性氣墊毛筆

收工番黎睇

2 easy

: 唉

你試下唔滿意? 我屌撚死你!!!

新阿姆斯特朗旋風噴射阿姆斯特朗砲

以我畫功，你應該打唔落J
BTW 佢都係我女神

我都唔知點好

我曾經用一支黑色木顏色筆素過張batman出嚟，不過冇影相，幅畫唔知擺左係邊。不過個幅堅靚冇昆你，因為係慢慢素描出嚟。

出題:

醉拳甘遒迪

上面畫左好耐啦，你自己加鹽加醋啦

柯南

我師兄係斷水流

腦汁用哂，sorry

落雨無帶摭

ookk la

畫左啦，你將兩張圖拼埋一齊睇咪明禎探柯南囉!!!

屌

樓豬去返工
都係個句，有拖冇欠

走數我認你做契弟

ok?

有啲可惜
不過都多謝你

多謝樓主 已經好好嫁啦

Melody

一拳超人

鳩打嘅
勁好正
多謝曬

黃可盈帶住我個名

Winnie the pooh 淫賤版

我放左工又出左去食嘢喇

明早再嚟過，有拖冇欠，都係個句啦

屌細力啲我會畫靚少少

出現了？！

唔幫你啵

多謝
但點解我個個最醜樣

一隻捧住個波嘅兔仔

ok來了

芝麻街隻恩尼

Lotso

ok

根本神作，以前都有求其了過幅

達文西多士

ko

而我不知道黃可盈是誰

姐係咁，我覺得佢本身都好淫賤，件衫細又唔換，又未見過佢著褲，坐低個陣又坐得誘惑過人......

巴打好快手 好靚

龍虎切

欣賞

都已經好靚

維港 全景 前隕石降臨～

BOOM!!!

2017年，香港沒有了維港。

。
。
。

ok la

熊大同牛油果

汪呀蛆

屌你老母我第一張咪畫左囉，自己do啦

我屌呀，同上面叫我畫batman位巴打一樣，我有幅畫得好靚但又唔知擺左係邊，靚到我有個frd睇到以為我print出嚟
呢幅搵得返個機會大啲，搵到影比你
快手了住比你先

你好鍾意芝麻街？

ok la , search完先知原來係女王

畫人像一係靠天份，一係就靠功力。
小弟似乎兩者皆空

Pgo Bon 125 錦羊仔
三七面就最好

麻甩佬與貓

我個名呢

馬沙就是真漢子

有呀盲 閪 , 你睇多次

蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪十六嘩佬風油太垂直升降大包圍連雷射彩色洗衣乾衣腐蝕性氣墊毛筆一枝

好靚

lm

點解係牛油果，定我get錯？

又人像，比我抖下

得

見到

🥑你無get錯
巴打

但隻熊大有鬆弛熊feel

我屌，預撚錯位 sorry
不過google第一張圖符合你要求
you have
why play me?

巴打好快手
多謝

加旋

你係咪想比我屌撚死，定你條撚生係對眼度，睇唔撚到嘢做盲撚？

畫撚左十世啦戇鳩

請原諒我燥底，畫到手軟了。

我鍾意鬆弛熊多啲，會唔會關事？
不過而家 我好餓

畫畫下發覺唔夠細路

高抬貴手，當比我練個習好冇？

長大咗既加旋收貨

糟糟子都畫左成個上晝，抖抖先，之後落街食飯。
下晝有啲嘢搞，袋埋筆簿出去，睇下有冇時間畫。

應該關哈哈

唔知有冇miss

上面有一兩位巴打留名，因為我唔係畫名，我以為你地真係留名，想畫你名要再出聲。

暫時冇新題目，終於可以抖抖。

糟糟係度先多謝各位比題目我鳩

留條題目等你番嚟鳩

咕姑固 同 餓痾哦

多謝巴打 係啊

鮑魚
一線個隻
上粉色唔該

有豬鼻嘅Melody

李一桐

多謝巴打

Kobe bryant同lebron James 做gym舉鐵

THANKS
BTW 美極肥婆

笑左

來了

btw 我好鍾意珠頸斑鳩。因為細個小學去尖鼻咀，最鍾意係黑面琵鷺同珠頸斑鳩。大個淨係記呢兩隻雀仔名

屋企冇顏色筆，但係......

。

。

。

我有條手帶......

。
。
。

你都係想咁姐

月圓之夜......

bam

又打大佬，知唔知畫一次人像要幾耐，我可以處理多幾個巴打嘅order，最激氣係咩呀，係畫完唔撚似呀

不過我都係好快咁了完算，我鍾意速寫
畫完就係快捷方便。

太陽系得佢一個識發光，所以佢最憂鬱
睇你點睇，Peter

第7頁打左一次句野
之後推多次
都扮睇唔到

安答速寫都算畫得唔錯了

差緊對笑眼

雖然我冇追球星，但細個睇佢兩個打波真係好正
兩個傳奇，雖然係人像，但邊畫個腦邊諗起佢地英姿

唉...我唔撚柒想屌你

收爐先，打陣機訓覺。

明早見

kobe啲口水咩事

咁聽日題目畫黑面琵鷺

樓主真係轉數高
btw一線有
粉色有
但你唔係同我講呢隻係鮑魚嘛

不過多謝巴打